{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_045018",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "끄네들로"
    },
    "text": "チェコベーカリーショップクネドゥルでは伝統方式で直火で焼いて出したクネドゥルにと多様な組み合わせの温かいパンを提供します。クネドゥルでセットは17,500ウォンで販売しており、カスタムミルクアイスクリームの価格は変更することがあります。また、生の果物タンフルは3,500ウォンで、ピスタチオ&ドェジパクネドゥルでは6,800ウォンです。レッドのヌテラカステラ&ピーナッツそぼろクネドゥルでは5,800ウォンであり、様々な種類の即席クネドゥルでも購入することができます。飲料水にはショコラエスプレッソ、パープル宇部クリームラテ、ピスタチオクリームラテ、バンショー、アメリカーノなどを選択することができます。また、トマトハルラピニョクリームチーズ、レモンジルクリームチーズ、大破ベーコンクリームチーズも味わうことができます。クネドゥルロでは蚕室(チャムシル)デートやソンリダンギルカフェの予約も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェコベーカリーショップクネドゥルでは何を提供していますか？",
            "answer": "チェコベーカリーショップクネドゥルでは伝統方式で直火で焼いて出したクネドゥルにと多様な組み合わせの温かいパンを提供しています。"
        },
        {
            "question": "クネドゥルのセットの価格はいくらですか？",
            "answer": "クネドゥルのセットは17,500ウォンで販売しています。"
        },
        {
            "question": "カスタムミルクアイスクリームの価格は変更されることがありますか？",
            "answer": "カスタムミルクアイスクリームの価格は変更することがあります。"
        },
        {
            "question": "生の果物タンフルの価格はいくらですか？",
            "answer": "生の果物タンフルは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ピスタチオ&ドェジパクネドゥルの価格はいくらですか？",
            "answer": "ピスタチオ&ドェジパクネドゥルは6,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レッドのヌテラカステラ&ピーナッツそぼろクネドゥルの価格はいくらですか？",
            "answer": "レッドのヌテラカステラ&ピーナッツそぼろクネドゥルは5,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "その他の即席クネドゥルはありますか？",
            "answer": "はい、様々な種類の即席クネドゥルも購入することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような飲み物が提供されていますか？",
            "answer": "飲料水にはショコラエスプレッソ、パープル宇部クリームラテ、ピスタチオクリームラテ、バンショー、アメリカーノなどを選択することができます。"
        },
        {
            "question": "どのようなクリームチーズが味わえますか？",
            "answer": "トマトハルラピニョクリームチーズ、レモンジルクリームチーズ、大破ベーコンクリームチーズも味わうことができます。"
        },
        {
            "question": "クネドゥルロでは予約が可能ですか？",
            "answer": "はい、蚕室(チャムシル)デートやソンリダンギルカフェの予約も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 293,
        "QA": 461
    }
}